Stuur mij het telegram elke dag; en indien er oorzaak ik zal terugkomen.
De ziekte--voor niet zo heel goed is een ziekte--interesseren me, en de zoete jonge lieve, ze interesseren me ook.
Ze charme mij, en voor haar, als niet voor jou of ziekte, ik kom."
"Als ik u zeg, zou hij geen woord meer, zelfs wanneer we waren alleen.
En nu, kunst, u weet alles wat ik weet.
